【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

【行動升級】佢夠膽封星火7000萬 , 我地聖誕要佢嘔番7億出黎 !!

佢夠膽封星火7000萬 , 我地聖誕要佢嘔番7億出黎 !!
行動升級為一連兩日活動

長話短說 其他可以睇番之前幾個POST
【頂置】聖誕攬炒行動po終於出爐

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas
聖誕三部曲行動

Telegram post :

Facebook Post :

Instagram post :

#2 為和你SHOP攻略

#3

大家如果無Target可以參考呢件TEE

Up

一賠十咁少？？？？

我要全港經濟攬炒

推

Push

義士既錢呀

Dllm

Pish

攬炒

我要班港豬攬炒
義士冇飯食冇錢用我都要佢聖誕收皮

我要攬炒

If we burn you burn with us

你敢封 我就要佢攬炒

我偶像半澤直樹話百倍奉還喎

上次東方話我地搞再全民埋單21億，咁索性做大佢啦，埋夠七七49億啦！好平者！攬炒都唔畀中資賺！

我要攬炒
聖誕
新年
農曆年
復活節
乜撚節都好 我更要攬炒 好撚嬲

一齊過聖誕！屌佢老母

炒爆你

up

Gggff

推 點解樓主仲係P牌

聖誕新年快樂

聖誕？不如佛誕啦
屌你老母聽晚

佢沒收咗啲錢 變相義士冇咗資源打官司
佢咁玩法 賠十都唔夠
要全部攬炒

55

PUSH

唔好推！

推唔到都要推

甴近平

黑警食撚屎啦

push

正喎

推呀屌

升佢老母級

香港人可唔可以唔好再嬲幾日就無野？

推呀

搞被捕手足

真係好嬲😠

推推推

去邊行街好

金拱門

推我要攬炒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

封得咁開心，咁大家一齊食草。

星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

冇錯 原本有啲都諗住唔去 而家真係挽到底

pish

聖誕快樂

幫你推

開心過聖誕

等咩聖誕 聽日開花

PISH

psuh

香港人 還拖

升級得唔太夠又一城正 真攬炒

hsbc?

pushhh

開花嘅大家小心比狗包
自己睇形勢
形勢不妙嘅就返屋企訓覺先
聽日再開過
班防暴鍾意咪每日都守撚住囉
幫埋手攬炒屌佢老母

推 要政府財政崩潰

Pish
大家快啲集思廣益

S

仆街, 一定要佢哋嘔突十倍以上真係好撚嬲

罷買 再重建星火

手動置頂

好撚慶

好撚慶啊 搞大佢！

聖誕週遍地開花

咪撚使旨意消費

聖誕節要幫佢哋裝修

最簡單就係去撳錢先！！！

一齊開心過聖誕

屌 封一賠十

除咗開花攬炒,唔好唔記得全民襟錢同煲大件事等外資撤離

推大佢

都話唔係錢既問題

聖誕同贈慶

政府神助攻 pish!

我要是攬炒

推！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

多謝曱甴助攻
係時候行動了
聖誕週全面開花

行動

炒 炒吧啦

推爆佢老母

仲忍

推啊！！！

真係怕我哋停架喎

行動post用力推！！！

你老味

我要佢地一齊仆街，聖誕齊齊仆街

支持。全港各區慶祝活動

假設少一個遊客來港，香港就收入少一萬，少七萬人次來港就係少收七億啦！

推 屌佢老母

仲忍？

【頂置】 封一賠十 ‧ 聖誕攬炒行動升級

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有份捐錢 用自己戶口 或者 上網post 過有入數紙既商戶
請立即 提走自己戶口既錢

政府好大機會凍結有份捐錢既人士同商戶

仲休息？

依個post 都無人push 就真係收皮

推 , 好撚好撚好撚嬲

twitter

一齊同佢過聖

呢個聖誕一日要政府損失70億？

推一推

推！！！！

推爆行動post

星火有難 手足需要你幫手

快做各國文宣Twitter

告知國際政府

日文：

英文：

Retweet 及手足互科

推！！！

唔好推

十

U BURN WITH US

CCCCCCCCC

攬炒爆佢

人人都做到既：撳錢！！！

到底幾時先肯搞狗宿

爆晒所有中資鋪 政府部門

Power up and ready to go

至少百倍奉還

聖誕見

量

差佬封你7000萬
你去報復唔關事既商家
之後差佬再光明正大出黎處理case+ claim OT錢

和你shop!! 攬炒 屌你老母

其實屯門 上水 沙田最緊要 滅蟲要緊

推爆佢 好嬲

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推 要玩就玩盡d

岩呀 計我話就應該係屋企訓教
靜靜地咁就贏到
我講我岩唔岩呀屌你老母

一定要出

我要全香港人都過唔到聖誕節
一齊攬炒經濟

推撚咗先

請問你有何高見？？

推 我要攬抄

想點做

Teoi

我要佢地嘔夠70億

甴曱平

政府做錯商家賠

G chi

推爆佢

慶祝裝修

七百億呀屌你

好!!!!!!!!!

升級啦屌佢老母
多謝班狗又做豬隊友挑起我地團火

屌駁唔撚到發脾氣啊
答撚到我a君搞你係報復b君之後仲等a君再賺多d錢既意義係邊?

邊日唔係呃緊ot？
話出去就會比機會佢呃ot依個理由得休息撚先講得出口
出去係冇意義架 所以你咪由6月係床訓到依家囉

你提左個action出黎受到質疑
唔係你去解答返個質疑成唔成立
係要人地俾返個高見出黎?
咁我俾個高見你
你去維園裸跑抗議
唔好話咁樣冇用
你話冇用我就反問你有咩高見

點解你唔去維園裸跑抗議?
同你而家purpose既作用差唔多

義工已經俾狗咬，仲要連法律支援都封殺
dllm 司法獨立 有險可守食屎啦

我做乜要裸跑？
我學你係屋企訓住同人講出去冇用咪得囉
靜靜地就贏到 唔洗出去 出去即係幫班狗呃ot
比錢班狗洗就係鬼係5毛
利申：非休息撚

嬲撚到爆吖

香港金總終於接受網上會員申請啦

推!

推丫

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

我要攬炒
十倍奉還

if our money burn
whole hongkong money burn with us

我係問a君搞尻你你報復b君做乜尻
咁耐你都未答到

罷買一樣影響政府稅收

出呀
退無可退
忍無可忍

罷消費

原來係咁
罷買影響政府稅收->政府少左錢->政府好驚->政府會還返7000萬俾星火

仲會唔會有大三罷啊？

你哋抖完未啊？

封一賠十

香港人
反抗

推上國際 「國際金融中心」哩個笑話 制裁香港

Pus

嚟呀一齊攬炒，啱啱已拎哂匯豐戶口啲錢出嚟(雖然得10蚊)

一上lihkg就睇到呢個post

老實講根本而家開始日日都要行動啦
唔通啲人買聖誕禮物準備過節真係到聖誕正日先買咩

屌 算啦而家啲人話要轉型呀嘛

仆你個街

以為封七千萬就嚇到香港人？聖誕就攬炒 睇佢有幾多個七千萬可以蝕

我要攬炒!

呢個星期曱總就係香港附近

Push 攬炒！

推, 必須升級, 所有聖誕樹忽然自燃
今年聖誕主題: 願榮光歸香港, 願烈火燒黑警
商場做唔到生意? 叫黑警同港共賠囉

推
推
推

行動po，一定要推

要商家一毛都賺唔到

你估商家唔會比返壓力政府？
有錢人好L惡架喎

P
U
S
H

聖誕攬炒

行動po

最愛攬炒

lm

幫手推

要港共付出代價

曱甴近平

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

支持！